會然義和b ching 馬上入黎

好耐冇辣你火頭了
Rubbish 幾好嗎

幾好，岩岩病好

渣架

前兩日熱少少開風扇訓就出事

feel到我今晚會入波，psg豬波，我帶領我廠神奇首名晉級😎

og 牙

唔開冷氣訓唔著
Btw 今晚要爭首名 你記得幫手坐熱張bench

今晚我一定正選，雲狗今朝同我講左

冇正選我退出高登！

送個榜首比人

咩事牙又提og

ching吾是飛北京咩？

u moon 阿post

剛好路過

明顯暗戀你

K_Kaxxxxx 我名草有主了